如果孤獨的美食家去澳牛

到底食通粉先定係食炒旦先呢？
唔.....決定左喇

然後俾d伙記屌死

想慢慢食回味果陣
就比伙記屌

前設已經FAIL
你有無見佢入過D要排隊嘅餐廳?

啊...原來香港既侍應咁有性格，真係冇黎錯

慢慢擺舊蛋入口已經被人踢櫈啦

我幾次入澳牛都唔使排隊

淨係揀餐果part 已經俾人屌到出門口 食都無得食

係咪叫我

搵日挑戰下